法國女廁永遠都大排長龍🤔🤔

究竟女人去廁所要去咁耐

如果排緊隊但好急 你地會點 ？

冇人覆 我覆下

未去過法國

香港女廁條龍長d
可能因為法國公廁要比錢

D女人呢 就好撚蠱惑既

More